[PS4][Pro Club] ASIA AVENGERS招後衛

招收位置 : 後衛
陣式 : 4-4-2 Flat / 4-2-3-1 / 4-3-3
有興趣可以 add我psn id : ArBenn0227 或者 telegram:
Thank you

push

push 會參加比賽